屌那星 個00後同事唔撚識用火機

是咁的，前排有個00後嚟返工 見佢烚下烚下都算啦

我哋成班同事諗住放假，買定料自己揸車去山bbq，本身都唔諗住叫佢 但佢又死都跟埋黎

我哋分兩部車揸上山，點知條友無車都算 連車牌都無 on99

間suv已經夠逼，仲要車埋佢 最後坐中間個dog seat 逼撚到仆街 ，我已經興過火屎

一落車我哋圍內去打邊撈 ，叫個00後覇定爐起火 ，等我哋返黎

扯完兩飛諗住返去食雞翼 ，去仲見個on9仔坐咗係到 ，係到研究緊支火機點用 話咩平時用開火槍 ，我槍佢老母

之前我成程黑面 燒到黑哂d腸丸就質哂比佢食

最後襯佢去廁所痾尿 ，我哋成班揸車落山 撇低佢 ，佢應該喊住咁行落山

咁撚蠢

00後點會有車牌

重作啦屌

浪費網絡資料
又 block 一件

你做乜咁認真？

2000年1月出世夠資格報名 不過應該未排到期

打段咁撚長嘅野冇人理你

負評個d係唔係唔識用火機

依啲幽默聽到爛啦 早啲訓啦00後

宜家報等一年就有得考

點會唔識用火機呀

正常公司點會請無車牌嘅人呀
貴公司HR有問題啦

唔識用火機咪好 識用都驚俾佢攪到火燭啦
我公司果件唔識換水機呀

2/10

樓豬你唔知唔夠十八唔考得車牌？你話人地十八𡃁仔𡃁妹蠢啲吖，定你蠢啲呀？

0.1/10

當你一take pass最快都要出年一月先有牌啦